會唔會有人Cosplay日本動畫個個耶穌去行

因為有黑警想叫穌哥黎見佢
咁落黎見佢唔知佢有咩想同穌哥講呢

耶你老母！

認真唔好搞人地宗教

唔知你係咪mon post 犬
家陣動漫展咩，呢個時候唔好拎宗教黎玩

等動漫節先ok?